黎緊政府打算加薪，大家入黎睇下

無論中高低層都會加

呢個時候克警同班狗官加建制狗士氣低落

點可能加薪助攻佢地

希望可以過唔到財委會

郵差，政府診所，大交合，消防員，空管人員，救護員，渠務處，教師，甚至睇政府嘅醫管局醫生護士等全部陪葬

差0.18%，當50000月薪，先加得90，真係有意義？

on9 智障

自己友加俾自己支，一定通過

overpaid

好聽就全部人比壓力警犬
唔好聽就全部人屌鳩你

到時班泛民唔好柒下柒下反對，可以試下用騎劫呢個方法